麻煩連仔幫手del 過往既post同回覆

連仔，我想麻煩你幫手del我過往出過既post同所有回覆
十分感謝

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推 只有真相只有勝利 義士才能沉冤得雪

唔得